# **100 bí quyết học tập**

Đây là dự án website http://100biquyethoctap.com/

------



**Dự án này sử dụng những thành phần sau:**

- Animate.css

- Font Awesome 4.7.0

- Wolf Animation

- Bootstrap 3.3.7

  ------

  ​

**Nội dung dự án này:**

- Giới thiệu món quà 100 video và 10 ebook dành tặng cho học sinh THPT.
- Giới thiệu về Lã Quang Vinh.
- Form nhập để đăng kí nhận quà.